很謙卑

只不過是我 太過愛你 連自尊都忘記。